想打羽毛球ge你入離啦

返工大壓力，返學都大壓力
做運動可減壓，不如一齊學打羽毛球啦，我都係新手，想搵人一齊報出面d羽毛球班，亦可以約埋出離一齊打，到時一班人一齊玩
留tg啦，如果人數夠多可以開個group

開定個group先